{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193066496/gunsan-euro-village-pension-gunsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124837402&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1958&destination=%EA%B5%B0%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.913275%2C126.362643&sort=DISTANCE&top_dp=145455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314317071&selectedRatePlan=383009542&expediaPropertyId=68502078&searchId=356ff64a-fbd0-4357-9ffb-fdd47ce7efb0",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 유로빌리지펜션"
    },
    "text": "群山ユーロビレッジペンション (군산 유로빌리지펜션)\n群山ユーロビレッジペンションは、快適で心地よい宿泊を提供します。 ユーロビレッジペンションは群山に位置しており、ここでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用できる特典が提供されます。  ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションは群山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションでは無料でWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションは18個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションのチェックインについて特別な案内はありますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションのチェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションには無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "群山ユーロビレッジペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "群山ユーロビレッジペンションでは指定の喫煙区域で喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 693
    }
}